# Interview.WebApi

### [Описание проекта](https://gitlab.com/my_interview/wiki/-/wikis/Wiki)

Проект WebApi реализован с архитектурой Vertical-Slice Architecure. Для доступа к БД используется ORM EF Core.
Планируется добавить авторизацию, пока через SPA получаем Guid для профиля.

Примечание: конечно, для такого масштаба проекта некоторые подходы могут показаться как оверинжеринг, но цель проекта была именно попробовать новые технологии/архитектуру/паттерны и т.д.

### План реализации
- [x] API
    - [x] Тэги
        - [x] Добавление тэга
        - [x] Удаление тэга
        - [x] Получение списка тэгов
        - [x] Получение тэга по идентификатору
    - [x] Вопросы
        - [x] Добавление вопроса
        - [x] Удаление вопроса
        - [x] Обновление вопроса
        - [x] Получение списка вопросов
            - [x] Пагинация
        - [x] Получение вопроса по идентификатору
        - [x] Поиск вопросов по названию
    - [x] Профиль
        - [x] Создание профиля
        - [x] Проверка существования профиля
- [ ] Авторизация (с JWT)
    - [ ] Регистрация
    - [ ] Авторизация
- [x] Тесты
    - [x] Юнит тесты
    - [x] Интеграционные тесты
